[1088]中國神華準備突破上升

2018年3月尾目標$23 今個月個企穩$20 高見21.8
止蝕價18.4
留名binc吧

你一日有開post講都唔會爆升

唔講都係keep住18.4 - 20.35個range. A股爆升都唔升穿20.35

20蚊我會入一手玩下

而家19個幾低買 快d入

主席愛股

樓主運氣好唔好

有咩事最多揸到三月等派息 可能有特別息

燒煤？爐都俾人拆埋。咪ON9啦

買定離手

仲有冇人有貨